Usuario Correspondiente
	UAN - Usuario Anonimo
	UAD - Usuario Administrador
	URE - Usuario Registrado
	UMOD - Usuario Moderador
	UCC - Usuario Creador de Contenido
	UEDIT - Usuario Editor

Vista
NF - Corresponde a la página principal y subdivisiones



Crear tabla para advertencias después de borrar comentario
Crear Tabla de cuentas Suspendidas
Query para ver si estan suspendidos dentro de login
si se encuentra revisar si la fecha actual es previa a fecha limite
de suspension 

-Agregar a noticia apartado de vistas, y aumentar +1 cada que entren
